{
  "An independent JWT secret ensures data and session isolation from other applications.": "独立的 JWT 密钥，保证与其他应用的数据与会话隔离。",
  "App ID": "应用标识",
  "App display name": "应用名称",
  "Applications": "应用",
  "Authentication options": "认证选项",
  "Auto start": "自动启动",
  "App template": "应用模板",
  "Blank app": "空白应用",
  "Blank app description": "从零开始搭建",
  "Built-in template: Blank": "空白",
  "Built-in template: Blank description": "空白应用，从零开始自定义数据表和页面",
  "Built-in template: Project Management": "项目管理",
  "Built-in template: Project Management description": "11表·10关联·看板+日历+甘特图+工作流+富文本·批量编辑+打印·示例数据",
  "Built-in template: CRM": "客户管理 CRM",
  "Built-in template: CRM description": "12表·10关联·看板+日历+甘特图+工作流+URL链接·批量编辑+打印·示例数据",
  "Built-in template: HR": "人事管理",
  "Built-in template: HR description": "12表·11关联·看板+日历+甘特图+工作流·批量编辑+打印·示例数据",
  "Built-in template: CMS": "内容管理",
  "Built-in template: CMS description": "11表·4关联·看板+日历+工作流+富文本+URL链接·批量编辑+打印·示例数据",
  "Cancel": "取消",
  "Select template": "选择模板",
  "Select template for new app": "为新应用选择一个模板，将自动创建数据表、页面、示例数据和工作流",
  "Installing template...": "正在安装模板...",
  "No templates available": "暂无可用模板",
  "Template stats": "{{collections}} 个数据表 · {{relations}} 个关联",
  "Data change notification": "数据变更通知",
  "Overdue reminder": "逾期提醒",
  "AI intelligent analysis": "AI智能分析",
  "Install template: {{title}}": "安装模板：{{title}}",
  "Template install confirm blank": "将创建空白应用，无预置数据表和页面。可在应用内自行添加数据表、页面和工作流。",
  "Template install confirm collections": "将创建 <strong>{{collections}}</strong> 个数据表、<strong>{{relations}}</strong> 个关联关系、",
  "Template install confirm kanban": "<strong>{{count}}</strong> 个看板视图、",
  "Template install confirm calendar": "<strong>{{count}}</strong> 个日历视图、",
  "Template install confirm gantt": "<strong>{{count}}</strong> 个甘特图视图、",
  "Template install confirm workflows": "<strong>{{workflows}}</strong> 个工作流。",
  "Template install features": "页面功能含 <strong>批量编辑</strong>、<strong>打印</strong>、<strong>复制</strong>、<strong>导入导出</strong>。",
  "Template install sample data": "将插入 <strong>{{count}}</strong> 条示例数据。",
  "Start install": "开始安装",
  "Waiting for app startup...": "等待应用启动...",
  "App startup timeout, please try again later": "应用启动超时，请稍后重试",
  "Creating data tables...": "正在创建数据表...",
  "Creating data tables... {{current}}/{{total}}": "正在创建数据表... {{current}}/{{total}}",
  "Creating relations...": "正在创建关联关系...",
  "Creating relations... {{current}}/{{total}}": "正在创建关联关系... {{current}}/{{total}}",
  "Configuring pages...": "正在配置页面...",
  "Inserting sample data...": "正在插入示例数据...",
  "Creating workflows...": "正在创建工作流...",
  "Template \"{{title}}\" installed successfully": "模板 \"{{title}}\" 安装完成！",
  "Template \"{{title}}\" installed successfully. {{count}} workflow(s) could not be created.": "模板 \"{{title}}\" 安装完成！有 {{count}} 个工作流未能创建。",
  "Inserting sample data... {{current}}/{{total}}": "正在插入示例数据... {{current}}/{{total}}",
  "{{count}} workflow(s) could not be created": "{{count}} 个工作流未能创建",
  "{{count}} sample record(s) failed": "{{count}} 条示例数据插入失败",
  "{{count}} reference(s) unresolved": "{{count}} 个关联引用未解析",
  "Template \"{{title}}\" installed. {{issues}}": "模板 \"{{title}}\" 安装完成。{{issues}}",
  "Workflow": "工作流",
  "Installation failed: {{message}}": "安装失败: {{message}}",
  "Automatically generate a JWT secret": "自动生成 JWT 密钥",
  "Copy template diagnostics": "复制模板诊断信息",
  "Template precheck": "模板预检",
  "Template health recheck": "模板健康重检",
  "Template health recheck report": "模板健康重检报告",
  "Recheck selected template health": "重检所选模板健康度",
  "Running template health recheck...": "正在执行模板健康重检...",
  "Template health recheck completed.": "模板健康重检完成。",
  "Template health recheck failed: {{message}}": "模板健康重检失败：{{message}}",
  "No template available for health recheck.": "没有可重检健康度的模板。",
  "Bulk template health recheck progress: {{done}}/{{total}} (success {{success}}, failed {{failed}}, skipped {{skipped}})": "批量模板健康重检进度：{{done}}/{{total}}（成功 {{success}}，失败 {{failed}}，跳过 {{skipped}}）",
  "Bulk template health recheck finished: {{success}} succeeded, {{failed}} failed, {{skipped}} skipped.": "批量模板健康重检完成：成功 {{success}}，失败 {{failed}}，跳过 {{skipped}}。",
  "Bulk template health recheck details": "批量模板健康重检详情",
  "Precheck selected template apps": "预检所选模板应用",
  "Running template precheck...": "正在执行模板预检...",
  "Template precheck report": "模板预检报告",
  "Recommendation": "建议",
  "Recommendation: {{text}}": "建议：{{text}}",
  "Healthy": "健康",
  "No template bound": "未绑定模板",
  "App not ready": "应用未就绪",
  "Retry template initialization": "重试模板初始化",
  "Manual template initialization required": "需要手动初始化模板",
  "Review template error logs": "请检查模板错误日志",
  "No app selected for precheck.": "没有选择用于预检的应用。",
  "Unable to locate app record.": "无法定位应用记录。",
  "Failed to run template precheck.": "执行模板预检失败。",
  "Bulk precheck progress: {{done}}/{{total}} (healthy {{healthy}}, warning {{warning}}, failed {{failed}})": "批量预检进度：{{done}}/{{total}}（健康 {{healthy}}，告警 {{warning}}，失败 {{failed}}）",
  "Bulk precheck finished: {{healthy}} healthy, {{warning}} warning, {{failed}} failed.": "批量预检完成：健康 {{healthy}}，告警 {{warning}}，失败 {{failed}}。",
  "Bulk precheck result details": "批量预检结果详情",
  "App status": "应用状态",
  "Probe status": "探测状态",
  "Reason": "原因",
  "Copy failed list": "复制失败清单",
  "Copied": "已复制",
  "Copy error": "复制错误",
  "App": "应用",
  "Template": "模板",
  "Step": "步骤",
  "Message": "错误信息",
  "Failed to copy template diagnostics.": "复制模板诊断信息失败。",
  "No template available to retry.": "没有可重试的模板。",
  "No template diagnostics to copy.": "没有可复制的模板诊断信息。",
  "Please select applications first": "请先选择应用。",
  "Select retryable apps": "选择可重试应用",
  "Select template-bound apps": "选择已绑定模板应用",
  "No template-bound applications in current page.": "当前页没有已绑定模板的应用。",
  "Selected {{count}} template-bound applications.": "已选中 {{count}} 个已绑定模板应用。",
  "Select unhealthy template apps": "选择模板异常应用",
  "No unhealthy template applications in current page.": "当前页没有模板异常应用。",
  "Selected {{count}} unhealthy template applications.": "已选中 {{count}} 个模板异常应用。",
  "No retryable applications in current page.": "当前页没有可重试的应用。",
  "Selected {{count}} retryable applications.": "已选中 {{count}} 个可重试应用。",
  "Retry selected template inits": "重试所选模板初始化",
  "Retrying template initialization for selected applications...": "正在重试所选应用的模板初始化...",
  "Bulk retry result details": "批量重试结果详情",
  "Failed apps: {{count}}": "失败应用数：{{count}}",
  "Template startup probe": "模板启动探测",
  "Template health": "模板健康度",
  "Template health: collections {{collections}}, pages {{pages}}, workflows {{workflows}}": "模板健康度：集合 {{collections}}，页面 {{pages}}，工作流 {{workflows}}",
  "Copy template health report": "复制模板健康报告",
  "Startup attempts {{attempts}}, elapsed {{seconds}}s, app {{appStatus}}, probe {{probeStatus}}": "启动探测：{{attempts}} 次，耗时 {{seconds}} 秒，应用状态 {{appStatus}}，探测状态 {{probeStatus}}",
  "Waiting for app startup: attempt {{attempt}}, elapsed {{seconds}}s, app {{appStatus}}, probe {{probeStatus}}": "等待应用启动：第 {{attempt}} 次，耗时 {{seconds}} 秒，应用状态 {{appStatus}}，探测状态 {{probeStatus}}",
  "App startup timeout after {{attempts}} attempts ({{seconds}}s), app {{appStatus}}, probe {{probeStatus}}.": "应用启动超时：共 {{attempts}} 次，耗时 {{seconds}} 秒，应用状态 {{appStatus}}，探测状态 {{probeStatus}}。",
  "App startup ready after {{attempts}} attempts ({{seconds}}s).": "应用启动完成：共 {{attempts}} 次，耗时 {{seconds}} 秒。",
  "Bulk retry progress: {{done}}/{{total}} (success {{success}}, failed {{failed}}, skipped {{skipped}}, ignored {{ignored}})": "批量重试进度：{{done}}/{{total}}（成功 {{success}}，失败 {{failed}}，跳过 {{skipped}}，忽略 {{ignored}}）",
  "Bulk template retry finished: {{success}} succeeded, {{failed}} failed, {{skipped}} skipped, {{ignored}} ignored.": "批量模板重试完成：成功 {{success}}，失败 {{failed}}，跳过 {{skipped}}，忽略 {{ignored}}。",
  "Custom domain": "自定义域名",
  "Clear template status": "清除模板状态",
  "Initialize template": "初始化模板",
  "Initialize template now": "立即初始化模板",
  "Initialization timeout, you can manually initialize the template from the action column.": "应用初始化超时，你可以在操作列手动继续初始化模板。",
  "JWT secret": "JWT 密钥",
  "Manual template initialization": "手动初始化模板",
  "Manage applications": "管理应用",
  "Multi-app manager": "多应用管理",
  "No template status to clear.": "没有可清除的模板状态。",
  "Pin to menu": "在菜单上显示",
  "Please select a template first": "请先选择模板",
  "Are you sure you want to clear template status and error logs?": "确定要清除模板状态和错误日志吗？",
  "Standalone deployment": "独立部署",
  "Start mode": "启动方式",
  "Start on first visit": "首次访问时启动",
  "Start with main application": "随主应用一同启动",
  "Template failed": "模板失败",
  "Template init error": "模板初始化错误",
  "Template init status": "模板初始化状态",
  "Template init updated at": "模板状态更新时间",
  "Template initialization failed at {{step}}: {{message}}": "模板初始化失败，步骤 {{step}}：{{message}}",
  "Template initialized successfully.": "模板初始化成功。",
  "Template diagnostics copied.": "模板诊断信息已复制。",
  "Template installed": "模板已安装",
  "Template installing": "模板安装中",
  "Template key": "模板标识",
  "Template not initialized": "模板未初始化",
  "Pending template": "待初始化模板",
  "Installed template": "已安装模板",
  "Template pending": "模板待初始化",
  "Retry template init": "重试模板初始化",
  "Template status has been cleared.": "模板状态已清除。",
  "Waiting for app {{name}} to initialize...": "正在等待应用 {{name}} 初始化...",
  "Automatic template initialization failed, please retry from action column.": "自动初始化模板失败，请在操作列重试。"
}
